[食白粉] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

冇嚟氣勢

Mendy

有啲hea喎ching

topic唔多掂

個topic差啊

是但啦，都係要個po嚟吹水

我地都叫食白果 其他球會情何以堪

上季字難唔難搵？ 我面盲
定都係英超字

睇錯食白果
自膠

76好撚型

又兩個前車領隊

你食左白粉？

Lets go fat on

車仔聽日隊撚到OD

安76好有氣勢

老老實實 今年咁樣show出陣容好難睇

會食到變傻閪 聽日唔想贏了

兩邊都係4231

呢家英超個介紹正選球員個chart好撚跳皮

Son個開場相影相pose
想睇車既開場pose

我以為lag機

技術上無咁幼細但硬淨d，可以一陣睇下

難睇到爆

怕咩好快爆po啦

都幾肯定安76係442菱形

allan個樣

車仔呢排影緊果d係咪呢d出場相

想快啲睇車仔果個

Yes

唔夠之前世界杯咁跳皮

拖肥件衫靚

愛狗中場級數提升唔少

英超字唔難搵既

中場應該愛勁啲不過唔知占士仲有冇料

基本上冇乜嘢唔會變

Btw 白色搵唔到落場版

李柒臣

射到咁柒

李察利臣
兩年前車好似想買

好柒

Alan冇波掂

去屈之前已經想買

原本諗住佢同尼馬可以打曬巴西左右點知都係安打

topic

James 幾勁
好過kai

屈仔嗰時千幾萬買
轉個手最少咗執二、三千萬

Cls

kai 100%水貨 又做水魚車

占又唔係企10號位喎

安76>撚狗

我地果個james?

師父勁過徒弟正常啦

有高美斯

撚伯索到od左佢老人家係到油茄河

allan好勁

好想拎撚狗同kai換76同哈美斯

不過真係未夾到

James同allan對板喎
咁既價錢抵到爛

今日愛狗都塞好多人喺中間，間中先拉邊

夾得幾日，好難

占士拉

摩daddy啲波悶到
班熱狗咩感受

佢拉右邊派牌 好似我地椰子

車三季一直閪到今日 預咗啦

踢左10分鐘就對版，又跨左d

理撚得你 3分已袋 yeah

摩狗不嬲都係咁踢既啦

睇精華

負碌足球係咁上下

㩒撚住熱狗蹉

Alan仲短過佐

熱狗有冇掂過波

有冇話去邊間印好d ?
我上季件黑色喺官網印埋冇出事

見到，其他人塞中間，最好波嗰個拉，聰明

Winks其實有咩勁

今年仲開唔開到勝愛派對

拖肥幾好搓

Free kick
Ball3

正想講

換carlo夠數

係，重心較穩

冇

啊傾留係呢隊傻閪波點爭神射手

愛狗SORRY BALL 上身

係愛華頓黎講超哂班喎算
性愛足球上季柒到咁
今年真係補返啲弱點

老老實實未踢都肯定抵啦咁平

射9占士

Zero，成隊最無特色嘅一個

熱狗用都明
英撚連南閘都成日揀佢

James好似免簽

7到

？？

676 on撚799

CLS

李察獨食到on9

李柒利臣！！

心諗做乜撚

on9

搞笑

屌你真心ON9 李柒利臣

On9仔

弱智

費托？

wtf

唉...橫傳咪搞撚掂

超級大傻仔

廢到

但好撚快

安柒碌 + 李柒臣 = 碌柒

笑撚到我

嘩 笑死

做乜鳩

跑狗

好睇之前無買

咁都唔傳去中間

仲柒過費托

兩個on9

艾達維達慢跑
另一個on99

屌 那星 出黎搞笑

禾仔入左啦

同費托有得揮

跑到氣都斷喇點睇到

女人達

明明過幾好

係英超搵個跑得快根本唔難

咁都射得失

費托柒好多喎

好心咁窄自己又失平衡就畀中間啦

心諗地波射埋去都好

但都唔會係射到咁

跑得太快睇唔到
可能推太大力炒波底

呢球解圍咁 費托都叫無飛機先

fifa隻5星腳 壞左

㩒左解圍

愛狗中場個控球有當年拿記嘅味道

差佐仔

跑左最少60m
差唔多啦
跑左咁長距離控制力差d係正常

熱刺件波衫復古幾正常 車仔幾時先有靚波衫dllm

CA入到wor

真係拿記黎allan

我諗轟聽日都差唔多
都係夾得幾日

似㩒錯左第二下射波

快啲叫安sir買佐

逼宮買mertens

熱狗前面幾件除左SON 波皮都冇咩點掂

點知直接藍天射門

哩d十球應該入6/7球
佢依家就係個兩三球

係 好有SORRYBALL 味道

76今季就做復仇勇者

一球撻q 一球飛機 仲雙5星腳 fifa

Allan高啲定嬌魔

佐係76最後一塊拼圖

李察戚起嘴角個樣勁嬲打

同埋都差dd嘅同ca 對man city 個球
佢哩球全速跑嘅距離係長過ca個球

ok 撚out 76 in

老豆搵仔又差d得

撚狗 是撚但IN啦

CA係禁區頂前少少起動 不過就唔係全速有二段變速

費托角度冇咁窄

james勁到
想搶都搶唔到

當年好多人話沙狗套Sarriball佐仔先踢到個精粹，但無Allan，佐仔無咁舒服

拳王唔射

占屎呢下護波幾型

椰子啲波舒服過占士

但已成廢人

佢越踢越廢

唔知係唔係傷到懵撚左 干二果季明明好射得

James真係好靚仔

熱狗既SON =弱化版夏神

開始入肉

中場勁 前面果幾件唔掂呢

搞笑？

詹屎回撚曬塘咁

:乖仔

好對版

有啲扁咁塊面

件假利雲咁廢都正選

同垃圾車靠夏狗一樣
SON今場踢波多撚過前面幾件加埋

好想用kai換james

隻碧福特真心搞事

扮型想分波

伊清燈到仆街

咁耐冇踢算係咁,佢明顯高隊友一班波

Pickford

幾勁喎

條柒頭睇親佢斬波都係柒

不嬲都9斬畀佢跑啦 唔係洛里斯使撚屌鳩佢唔跑
上季到而家好似冇戰術咁

有啲妹 唔係好爽

英撚真係出唔到勁龍
Pickford咁嘅料都已經係英撚一號

去過拜留學係唔同d

乜球例改咗省中球證會俾返受害嗰隊咩

james 俾波好舒服

仆街岩岩傳果球 跟本龍門版迪加黎

Alan同佐一鳩樣

Alli留鬚好柒

呢球比kane好過拳王

拳王

防反一招食到老

好似差利

son

改變左球權就會

2打1俾後

2邊都哂料

熱狗中場仲冇用過猁

Kean係咪咁廢 寧願出卡法路雲

碧狗對垃圾車就上撚哂身 仆街黎

咁踢落去熱狗一個反擊收鳩安76皮

Off ball好hea

James差d

Kean 吹大左

佢唔逼人

愛華頓條中場好當打

d隊友質素差左咁多
我估佢成世人都未踢過呢d中遊隊

佐>>Alan

Lewin我覺得仲廢過咸狗 背身踢波又唔得

未成名之前鬼知佢咩

James得遠射
coleman好勁

前面廢呢

去摩納哥前 佢已經成名啦

我真係WC之後先識佢

成隊靠兒子

RJames off the ball movement當左自己係球王咁

想問下Nike波衫啲碼同以前Adidas係唔係一樣?

去得愛狗踢勁得去邊好心就唔好J
年年買咁多人仲柒過般狗錫狗

波圖>摩納哥>皇>拜>愛華頓
全部都聯賽頭2

allen>>佐
james>>kai
Dxxxxxx>>kante

話哂都世界杯神射手

Pickford今場救波又唔差

Nike比adidas長身少少闊少少

幾到肉

逼囝又上身

希望今年放過我地

好睇過頭場十倍

James 無右腳真係少左好多傳射選擇
Feel 到椰狗會有同一問題

但係狂比隊友屌

thank you

啱啱先發現呢場係兩屆世界杯神射手對決

佢成名一定係14年wc
成名之前真係冇咩人識
一踢完就去左皇馬

Run!!!!!

Asian live matter

好記得有球路過HI 腳當佢入

換埋賓納特 堅恩出黎仲好

條廢人上到場再講

屌那星 好想要Pickford

Mendy屌打

不了

又逼害daddy 一開短就吹

反椰大將軍

黑人同白人不嬲睇低黃人

安76守set piece個聯防擺位

4 4

占士成世仔都未踢過d迫搶咁緊要嘅聯賽，我覺得如果撐到大半場已經ok

係波圖已經算出名

椰子傳波一定好過占士嘅
不過打右中場會曬位

係，所以先賣去當年暴發摩納哥，當時都好似唔平

76 back
摩sir back

對車好勁wo

依家車仔第三隊長係邊個？

我哋冇一隻fit嘅翼
除非用Kai

Mendy邊場先出到

聖誕節

果時佢加莫天奴一齊去摩娟哥好似加埋要成70m

碧福特都番生 雞巴會唔會呢

大隻左

高半班波

你又話白卡佬

幾腳控傳 都好有class

係節奏跟唔上

簽左啦?

起碼十月中仲要隔離

See you in Christmas

ssk

屌牙 睇足成個月卡巴叔

Lampard on Pulisic getting The No 10 shirt: “I was very pleased to actually make the call to tell him about it and I could sense he was happy and I sense a feeling that this is another push up for him and I’ve got no worries for Christian.” [NBC via @TheChelseaSpot]

岩啦 拳王踢到成pat屎咁
控個波都離曬身

死阿狗等畀我哋屌屎眼

林美confirmed

成家都好似樣

應該係出kepa

4個加埋夠唔夠2米高？

DNA 都咁 仲點有無得高架

James屎

兩隊都唔撚識射波

又柒

又係李柒

鳩到

放得好靚 李柒柒左幾多獲

拖肥前面果幾件真係

又一下

換走佢啦屌

射到咁

一痴一交都好靚 但頂到咁

動作好柒，M狗咁靚仔做都係有柒味

James

用哂d錢買中場 執唔到前面

畀隻英超冠軍前鋒佢

屌靚

假利雲 百屌

都係靠死球

燈到入 卡法路雲

又燈到入波

幾時到我哋死球入波

中堅跳都唔跳

終於入波

卡華利雲>>>>>添狗

笑死，迪亞跳都唔跳

安sir come back pls

魔佬

李柒臣今場食左屎咁

靚

1:0

呢啲人腳 冇plan B可言

炒撚晒

卡華利雲應該會入選今年歐國杯陣容
譚狗可以收皮了

熱狗

>>>譚狗
諗起佢啲撻Q 頭槌就唔開胃

打人咩

準備成為"解約金之王"

Daddy見到藍色就唔識踢

MMA並非浪得虛名

終於開技

斬又斬得靚 頂又頂得靚
軌邊有呢啲

咁都冇foul
Mma熱

Welcome home 摩daddy

Chiwell 斬比kai

Digne >>>>> Chilwell

卡華利雲好勁
攤手狗邊有呢d波

>>>...>>切狗>>>>蘇狗
完全是垃圾

廢過英甲

換隻短人入嚟

教我緊張得心跳這摩狗

諗左幾耐？

熱狗新買兩隻好似仲廢過原陣

呢條友真係幾廢
但比安76教完
柒足89分鐘
但有一分鐘真係利雲黎

乜撚野決定

睇咗60分鐘
我都未睇到Winks嘅作用係乜
究竟呢條廢物憑乜正選同入選英格蘭國家隊

湊數

愛記都幾猜得

pickford真係好on9

前面三隻唔得

留名睇80分鐘老孫一個爆成條防線熱血追和一分完場

隻阿狗杜靴迪點都好過ben davies

屌 補時反cup la
熱狗試過太多次
對面臨尾食哂屎派膠

Welcome digne

諗住去睇下尼馬包皮近況

點知psg個po 對上個cm已經係2日之前

James好似真係冇氣
踢到60分鐘幾已經行行企企跑唔郁

James d比波

前年就係
舊年開始已經個劇本去咗利度

佢成場都行行企企

養生

笑死

屌
列斯聯咁都輸得十二碼
點解我地冇依d運
好耐未試過柒住贏

676今場柒到

呢班熱狗踢緊乜鳩

有冇ching玩過now個best player投票

好撚廢

daddy指示就係打天才波

2隊仲衰過琴日隊列狗

James d長傳真係好準

修夫基好鍾意佢

Leeds啲防守差幾班波
呢場好睇好多

咁可以返車
好過撚狗整色整水

愛唔差喎

今日richarlison有平時表現一半而家都起碼贏兩三球

2下都射到咁撚樣

前面幾件好撚廢

達子都好過676

射左咁多腳一腳中龍都無

rich又炒

李賊你臣呢腳咁都可以唔中龍
長傳得咁靚

條碌柒今場都廢左好多次

尋晚好睇好多兩邊都有料到
今場熱完全唔知做乜

占狗右邊L1三角畀左邊676臣射失
車狗都係差唔多

兩師徒一鳩樣

熱右路己經幾次一打二 換施素高入黎打右路都係改變唔到 真係唔知摩佬廢定球員問題

列狗防守唔夠愛狗好

隻右閘coleman都射得好過李賊

D 靚傳比條67哂鳩哂

愛狗踢得點好都係西波一隊
長期浮浮沉沉

alan幾好

椰狗傷乜撚嘢明明好期待佢幫手打利

熱狗成隊得斯素高係踢得好

兒子入左中路 變左隱形戰機

修狗同撚狗一樣咁撚on9

耶狗傷左邊個頂佢個翼位踢利
唔會係袋狗掛

仲有邊個
屌 希望袋生性

Kai可以打

瞓咗無睇 占士打英超有無翻生咁

熱狗淨係識打防反
要主攻就跌哂watt

係 唔知熱廢定係愛勁

kai打之後中場出高狗解迫搶

Marina又贏

安76係咪訓左

雲狗定位係中鋒定可以打邊
美 豬 雲
KAI
高簡

Allan應該motm

卡華路雲呢d先係G點，咸學下啦

Pickford 今日打得都好

死link

Pickford搶鏡

卡華xxset波順到牙咸學下野啦

摩sir唔識用kane就畀車啦

最多比20m你 幫你接收佢

點解我地第一場就深夜閪波

打交

李賊打熱狗就漏油

熱狗精神

真醫院波

紅得啦屌

隻新兵幾快融入到熱狗戰術

熱狗
鏟掉人吹停仲要省多腳波落去

熱狗真係賤過狗

仲要打人on9

錄得假到死熱狗

熱狗wor
你估車咩
踩隊長都冇事

仲假過尼馬 delay幾秒

椰子遺產

忍到而家先打人進步左

睇熱狗波都係睇佢幾時打交

扮撚哂野

James瀟灑到

個2下

可惜冇力爆

聽日熱狗就係我哋

尼當比利換出離做咩D咩

呢下係瀟，其實腳法基本功應該係有

但佢打右邊真係好冇破壞力，成場好少見佢

但比波好多下都比得靚

又斬出界 唔好撚再斬啦

佢換唔換都冇分別

贏唔到3球以上 = 倫敦之恥

拳王走左 即刻收哂皮
但係場上面又唔靠有咩用

俾Richarlison 哂哂

藍色兩隊都贏哂 李城 愛記

熱狗完全無組織，踢得又唔爽，好有一支西倫敦球會嘅感覺

愛狗Allan幾好用

散步 一落場果幾下好似跑唔郁咁

斬入去是鳩但啦 猜西到入去咩

熱狗好似唔想贏咁
下下都橫傳

藍色之恥

個西字原來係咁解

明顯愛華頓高小小

逼宮

安76教進攻真係有料

明顯係有練過點做個波上去
摩狗教邊隊都係得燒味

摩狗除左防反乜撚都唔識

果支西倫敦球會個教練，師承邊個啊
聽晚就會咁囉

唔肯定真唔真 ask hawks

幾個月前 熱刺打李城
車迷們不是說好摩daddy嗎？怎麼又變返摩狗

算吧啦 熱狗真係廢

真

新兵黎講
個Allan搶眼過James好多

覆蓋範圍好似好大，有時又做到攻守轉換第一腳

利維
請左摩狗返去踢垃圾足球
家陣點算

呢波無個法比奧燒世三呢d核
摩佬識閪教咩

安76是無辜的

煙蛇愛將之一

唯一有機會做核既孫狗係咁佔中
冇哂邊路威脅性

降班啦垃圾熱

聽日入唔多過3球 撚伯好躝

利維都係垃圾
冇所謂

呢個下半場熱狗進攻廢得好誇張
摩蛇真係

都唔明入中間做咩 明明上半場打邊最有用係佢

主場，只係對愛狗，輸波，無入球，遲d仲要踢濕鳩歐霸外圍賽，今季熱狗難捱，利維食屎了

原來係果個Allan
佐仔真係靠佢先可以踢得咁舒服
防務佢包哂

我以為係串Allen

摩狗根本唔夾呢隊熱，熱狗啲人腳泊巴士係有啲浪費

將孫興民收入中間真係天才先諗得出
自廢武功

當年做佐嘅partner
要一個人防兩個人嘅範點會唔勁

咁多個教練我覺得佢真係無辜

Allan先至係Sarriball關鍵

Welcome！！！！！

當年仲有個咸錫 勁到on9

Daddy用半季已經廢左熱狗武功

熱廢到唔敢睇，唔係人腳廢，係戰術垃圾

其實走左好多人，熱狗呢家造到波既真係唔多

但脆皮走左連以前兩閘落底傳中都冇埋
熱狗第二果季，兩閘Walker rose 落底傳中好撚勁

之後換脆皮都可以刷下角，呢家丹麥毒撚又走左，脆皮又走左，想玩組織/落底都冇

之前我地都有領隊on99用夏神打偽九號位
打和啦

肥安是蘑菇的

上季畀撚狗阻撃成功入唔到前五

椰狗=非洲J洛

76 pls back進攻足球

67son把握好d就唔只贏1粒啦

佢今日阿衣上身
拎住個波就自己死去死沖

唯一一個成功改造車做坦克車既教練

但James打邊路真係冇中路咁勁
佢突破廢，又唔逼搶，打到34歲美斯咁

有幾腳係傳得好靚但打邊路好哂

數漏一隊

冇中路推進踢條撚，前場幾個三閘線未到已經比對面三中場絞殺，hojbjerg同winks純工兵完全做唔到串連

拳王都無埋 點贏 摩佬挨唔挨到頭10輪都成問題

牙衣應該做唔到扭過龍門果下

安76係鍠果時都係咁用佢

呢隊熱狗真心廢

佢10月到12月仲有個地獄賽程

點睇勁版allan簡狗踢唔掂Sarriball

但佢將熱狗引晒去佢個邊

又有錢落袋

摩佬下家又想去邊到破壞人球會？國米

Marina瘋狂籌錢解放比閪咸禁錮既飯囝

上個post間波衫鋪冇哂上季白色作客

似曾相識嘅畫面

林伯爆簽球星秘技：靠把口

【Now Sports】車路士今季豪花超過2億鎊增兵，領隊林柏特透露簽入球星的必殺技。
林柏特（Frank Lampard）在上季執起車路士教鞭，跟前隊友、現任技術及表現顧問施治在轉會事宜上拍住上。林伯說：「與利物浦和曼城爭人，你需要向球員表明他們在車仔的最好情况。」 「我曾經當球員，知道領隊如何推銷球會很重要，所以我希望走前一步。施治也會做同樣的事情。當我和球員交談時，歇盡所能去遊說。這是我們工作的方法，很高興可以簽入極高水準的球員。」林柏特續說。 在今夏的新兵當中，車仔就從紅軍手上搶走前鋒添姆雲拿，林伯表示：「我們非常渴望引進他，他需要從我們身上感受到，我喜歡他在對話中說的每一句話，其他球員也一樣。」

差過軌獌啦
車有世三法比
獌有伊巴普巴

Sky sport條promo好正

都係既，但同樣右路都少一個人防守，
好彩下半場摩佬條傻9係咁放泡菜仔佔中，根本冇利用過拖肥條右路

我都係佢教個陣上車
原來都成十年

伊巴同爆炸頭先係摩狗救世主

Kane 幾時過嚟做護旗手

冇用啦,條中場由開波個下已經輸晒,愛記控制晒個節奏

d咩winks真係得啖笑

今季課左金睇波

安76 教愛 會唔會哂咗

Dier +winks 2件垃圾長期英撚球會正選 點做到

但熱狗好似冇咩人用

賣左好多，買既都係廢j
利維冇心玩

屌，見到熱狗狗竇，好撚爽

慢慢受啦仆街

唔講以為呢隊熱坐擁緊全隊世界級球星
除左Kane Son Lloris其他根本頂盡二線頭
俾肥普教落去都係咁嘅閪樣架啦
班人腳俾盡就係排6,7,8

諗唔明摩佬仲係咁一成不變.....固執到痴線

今場正選中場果幾件廢到

江郎才盡啦

比盡二線

摩狗回塘還回塘
但唔好講到呢隊濕鳩熱可以踢到出嚟好勁咁

全盛摩狗都帶唔起呢班人腳啦
而家買親都係買啲二三線撚人

是但啦 免費嚟都唔想知

但對面愛記咪又係差唔多人腳
676神敗家，後防二線，右中場隻黑鳩都係一般，
有料既都係allan，James，個中鋒支點做得幾好

但愛記踢得有Form好多，賴人家就多左
尋日列斯聯人腳會好過熱狗？

俾著換第二個教頭頂盡咪又係有段蜜月期之後繼續浮浮沉沉

安蛇教進攻有一手

摩佬唔知頂唔頂到去季中

唔係話幫摩狗護航佢進攻冇form就一定
我係想講呢班熱嘅上限就係排678
咪即係同愛狗一樣囉
今場打得好你會唔會望佢入前四？
成日覺得大家睇熱狗睇得太高

林伯又要破記錄

深夜西波 預咗失分

買咁撚多人
全世界都望撚住你
頭炮就贏唔到隊私家雞
大家禮拜二返入老母西都得

唔知熱狗幾時先再有冠軍呢

可能快過林9呢

下世
除非賣盤
呢家窮撚係贏唔到英超

痢狗贏都係靠買翻黎果條龍骨
艾利臣，沙拿文尼vvd
雖然有個水貨基達

但痢都洗左唔少錢
呢家中遊好多都有人投資，愈黎愈勁，熱刺就反其道而行，玩selling club

摩狗會認真係聯賽杯同fa cup
仲有個歐霸

官宣個陣係幾high，不過而家每場車迷嘅壓力都大左，一7就比人笑到仆晒街

已經準備左5艘潛水艇

英超整體水準好左，好事黎既

唔夠坐呀今年多左好多車迷，杉都買唔到

認真 哈mes 洛迪古斯幾勁 唔勁點解皇馬唔用

英超一定係最難踢既聯賽

班中遊都cls
下遊有時都會拉前4落水

唔似西甲可以巴塞皇馬炒7-0 8-0

佢已經廢左好多,但佢都明顯高過隊友一班波

無新波衫=fake blue唔俾上船

鏝仲可以

乜做轟迷要托杉㗎咩

單計技術根本屌打另外21個人
有球挑起再痴落黎瀟到，傳波又好靚

但防守差，冇咩突破，打強隊可能會隱形

上年都有時比中下遊食番轉頭，第二年食硬就真既，但過一年就比人破

買唔買人 輸左都係會被人笑到仆街架啦

撚狗未驚過啦

林狗準備聽日幫人起機+深夜閪波
All in 白鴿上樓不是夢

係
所以寧願好似熱狗利狗咁簽一條友就算

Are you ready blues?
Premier League Yip Lau is back!!!

中下遊有時係食左春藥咁 D波順到仆街

我地上年冇買人咪一樣被人笑,有咩分別

星期二新聞

車路士教練林伯特今夏豪花2億組成「林家軍」不敵白禮頓

班新人有一半出唔到

千買萬買都不及買潛艇好

其性呢家林家軍成員得：

林捷 林傻 林占 林美 林猛

雲狗 椰子 斯華呢啲唔算係

諗到聽日個live post 叫咩 「車仔脫鷗」

唉聽日9點訓
3點起身睇波

如果真係西波真係屌撚伯10獲

RJ個頭仲係咁柒

佐仔

前埸咁好配置 其實可以好好發揮佐長傳功能
對d隊前面無快馬既可以用下

Sleep is for the weak

好似百份報體育版啲標題

係新出未有得賣 定係女啲球會字係唔同

無個夠hazard ivan大屎忽

無野了 係女足聯賽字嚟

剪咗頭髮

Vardy: 105 goals in 212 games
Drogba: 104 goals in 254 games

華dee

原來james洛迪古斯個ig係咁撚多follower應該係全超最多咁制

靚仔+皇馬迷+拜迷+世界盃橫空出世吸fans

2014世界盃佢真係一鳴驚人

可惜最寶貴幾年浪費左
不過佢正係靠個樣都夠搵食 佢個人仲大名氣過隊波

傻狗做乜鳩一嚟左轟就變左mk

大獲 開始同化了

得兩件出到
成班打壞

PSG

Avb

打交?

街霸咁撚樣

psg咩料
有無精華睇

無Silva psg班友就嚟料打交打到3張紅牌

伊清真係好燈下 上個post尾燈到熱狗輸波

tonight big game
no win = MKs

林伯，鷗

psg

林伯俾哂啲十二碼巴哥射應該差唔多

Psg 又紅三件 下場夠唔夠人落場

I say 林伯 u say 鷗！
林伯 鷗
林伯 鷗
林伯 鷗鷗鷗

係

摩狗自廢武功都計既話
咁係既

聽講黎緊熱狗半個月有8場波踢

利華7:0
又買水貨了

交埋d駁腳波 擦下數據

原來villas boas依家先42歲

第4組別

冇左佢連波都運唔到上去

巴哥 雖然產量唔高
但好多決賽都有波入 大賽球員

當年黎車同撚仔差1年唔夠

屌人地winks唔知做乜, 但係係度J佐仔好有用

你睇靴爾堡同施素高/當比利連傳個波上前都有選擇困難症
拖慢晒成隊波

Winks 依件垃圾都j佢有價值

我搵件Johnjo Shervly 都隨時好用過佢啦

有龍門未？

熱刺未來22日預計賽程
日期 賽事 對手
13/09 英超 愛華頓（主）
17/09 歐霸外 普羅夫迪夫火車頭（客）
20/09 英超 修咸頓（客）
22/09 英聯盃 奧連特/普利茅夫（客）
24/09 歐霸外 待定*
27/09 英超 紐卡素（主）
29/09 英聯盃 待定*
01/10 歐霸附 待定*
03/10 英超 曼聯（客）
*如晉級

Daddy

17/09 歐霸外 普羅夫迪夫火車頭（客）
20/09 英超 修咸頓（客）
22/09 英聯盃 奧連特/普利茅夫（客）

呢d保到溫掛

分分鐘d狗竇9up比人cap圖黎binc

AVB回家吧

我準備好潛1個半個月

潛水艇仲有冇位

多少風光的往事

回家吧AVB
unfinished business

AVB做球探 = Legend

冇左TSilva 震住 又輸

嬴波輸波一齊打

原來法甲巳經俾人入場睇波

做球迷都壓力大

係Now sport嗰啲新聞

傷左，隔離緊
我唔知我唔理

出面只知買咁多人返黎輸波

其實出到timo同kai係應該要夠贏嘅仲有pulisic

CA 貼J圖 仲傷緊

今晚又係亂咁搓 和波收皮

但明明法甲先爆得最勁

唔係話fully fit??

咁好

Lampard話ok喎 full training咗

和我驚係咁搓之後輸埋咋
劇本

無左椰都唔應該驚白禮頓

聽講已經fit

咁右翼cho定MM

應該Cho la
Mm kai kante 中場

今晚又有得睇 四大中堅

中場 kante kovacic mm/kai
右翼 mm/kai

高 紅牌Ed

Kovacic 停賽
講左幾多次

我估今晚 四大中堅，魯狗同天神抽中獎

Zouma?

希望今晚有tmr睇 如果白禮頓呢啲都唔比佢試就快手借出去

重點培訓，等埋施華
唔想整傷佢

Non-penalty goal contributions per 90 of selected PL strikers:

Sergio Aguero: 0.95
Thierry Henry: 0.95
Robin van Persie: 0.84
Didier Drogba: 0.79
Harry Kane: 0.74
Andy Cole: 0.73
Wayne Rooney: 0.70
Michael Owen: 0.68
Romelu Lukaku: 0.68
Alan Shearer: 0.63
Jamie Vardy: 0.59

天神國際賽motm
要獎勵下

牙古路真係好癲
勁抽網頂

都好既 一陣Agent Toni又望波甩人

Pulisic timo odoi
Mount kante Kai

中前場都應該係呢6個 係後防睇下azp會唔會客串左閘 覺得james都應該會打正選 始終林sir套右路傳中佢好重要
之後就係睇中堅 應該會出zouma搭天神 天神用波 zouma死球頂下啲大隻佬（用林sir logic推測）
龍應該會出kepa掛

獎勵足球never die

車狗 當年有無傳過買阿古獸

有

差啲買到

最後一個下體神鋒

點會
花膠 沙皮都係佢之後
不過離開咗下體之後仲勁唔勁就
沙皮喺軌都仲好勁

我哋冇買嘅最後一個神鋒

正路Mount個role應該會轉, 唔會再咁靠近禁區

過兩年同侯克嚟組最強鋒線完夢

中場Modric黎埋

愛記除咗中場之外，個龍都幾勁 幾下1on1都撲走
安sir真係帶得幾好 改善埋前鋒有力爭頭四
反而熱就真係俾摩佬同光頭佬搞死
睇套紀錄片摩佬半場落後嗰陣淨係識叫人唔好give up
咩good guy never win ,find happiness呢啲廢話,我老母都識教啦
搵佢教波真係死得

Pickford都J

你死喇，係車區讚pickford

你著開童裝

過兩場又會柒到落地獄

下個topic改埋做精神病院

Pickford
中場decoure+allan 個counter press就真係有料嘅

死矮撚，仲矮過雞巴1cm

請定聽日假今晚迎接Mendy同首戰

老細偏偏 插手理事 摩佬也試過一次

車路士

根本揸住呢隊人腳 輸比呢啲中下游就講唔過去

J Pickford呢D, Kepa都一樣曾經有過呢d撲救啦
問題係穩體穩定性...

真係唔撚掂球球都冇信心接要打手搥

領軍談何容易 相生相剋的八字

放心 真係會輸比你睇
跟住又同你講 要磨合
年青球員要比機會

根本肯課金就唔應該搵撚SIR 教
應該搵番D 大牌教練去TUNE隊球

咁摩天輪同有冤維路素呢

尋日係幾穩
出黎打啲手槌好有信心
不過條友都出左名神經刀

Mendy燈鵰未呀
過到黎又要等14日

但佢啲隊友好易畀佢Tk

今晚即輸俾你睇

All out

老野失寵 坐板凳時

Half time team talk 冇講tactics可能係cut走左姐

獌綠木又畀人捉到吸笑氣

Condomssss

好撚驚啊屌 搞到琴晚條女撩我扑野都扯唔起

我幫你扯囉

佢地個龍都J

神經刀,新巴夫斯

今晚贏波就會得

Lampard on Klopp’s Comments (2/2)🗣”You can go through the Liverpool players — Van Dijk, Alisson, Fabinho, Keita, Mane, Salah. Incredible players that came at a very high price. Liverpool have done it over a period of time.” #CFC
林伯：收嗲啦高普

施華幾時先黎到練波

可能今晚已經帶搖控到場

美隊其實打唔打得右邊？如果得：

雲 豬 美
蒙 傻
毒
Azp 超人 happy RJ
是撚但

等豬做G點開路 + set波比 雲、美、傻、蒙入sip

PSG 現況證明施華有幾勁

佢喺多主要打右邊

過左今晚會唔會有人講：

軌現況證明安有幾勁

大家頂埋今季就得 下季撚狗躝左 班人又夾左季 就黎料

我地件十號仔比人簽走
唔明點解有車迷對住阿迷仲抬得起頭做人

你個班主度縮又屌尻其他隊有錢買人做乜尻

冇人勸交反而打埋一份

我就係想泰狗帶到啲血性比班後防
依家Happy仔 天神呢條撚屌應該係比人打不還手 番到更衣室喊咁樣

較定3:10 起身

老迪9好似好火啲

佢發個啲火好似精神病人發脾氣咁
算柒數啦

對熱狗幾好火
華碩佐仔都係

宿敵黎好難無火

撚係宿敵

打賤種熱狗 毒狗都發火啦

對住班MMA熱狗，連老實好人小毒毒都有火就知佢地有幾乞人憎

Asus冇啦啦畀alli當狗騎 正常都開佢波啦

今晚切囝一定first 11

我覺得班青訓就係少咗呢啲血性

Well deserved

好記得嗰時爭啲買到 比鏝買咗之後成日輸反擊比佢地

屌你老母

解決辦法就係簽返佢哋個十號

不了，我地要巴塞十號

今晚球證醒醒定定就整幾球12碼比我轟

冇Chilwell Silva 要打5後

Giroud
Werner Kai
Mount Kante
A3 Rudiger Zouma Azp James

駛咩靠12碼

又帶女上英撚酒店 又吸笑氣
都幾癲

依12m會比邊個射呢？

成班青訓 食軟飯咁既樣 一d佬味都冇
火條撚咩

有幾癲 球場上交到貨咪得

Werner

在國際體育仲裁法庭決定暫緩國際足聯對於車路士，在未來兩個轉會窗口的收購禁令之後，車路士主帥安76提終於決定出手買人了。《每日郵報》稱，車路士已經接近與馬體會達成阿古路5000萬英鎊的天價轉會費；《每日電訊報》和《衛報》報導的數額則是4000萬英鎊，但無論哪個數額，都將讓阿根廷國腳創造英超新的引入球員轉會費紀錄。

安察洛堤非常欣賞阿古路
2006年5月，阿古路以1600萬英鎊的轉會費加盟馬體會，當時，他還未滿18週歲。迄今為止，阿古路已經代表馬體會出戰122場攻入45球。但本賽季，馬體會在西甲聯賽中10戰1勝4平5負排名倒數第3；歐聯聯賽也已提前兩輪出局。馬勒當拿也已告訴阿古路，離開馬體會可能讓他成為明夏世界盃賽場上的阿根廷頭號選擇。
安察洛堤對阿古路一向非常欣賞，但馬勒當拿的女婿身價太高。安察洛堤此前認為剛剛21歲的阿古路還不成熟，而且，車路士不準備滿足阿古路過高的工資要求，這些綜合因素令安帥放棄了對阿古路的引進。但是，在前不久剛剛結束的歐聯第4比賽日車路士作客對馬體會的比賽中，阿古路大放異彩獨中兩元，幫助馬體會在最後時刻逼平車路士。這場比賽改變了安察洛堤的主意，而且，車路士的轉會禁令只是暫緩還未取消，車路士老闆阿布也改變了他的初衷，他希望藍軍能在冬季招兵買馬。

車路士已經接近簽下阿古路
今年夏天，車路士向馬體會就阿古路報價3100萬英鎊，但被馬體會拒絕。現在，車路士準備提高他們的報價。在阿古路的合約中有一條5300萬英鎊的買斷條款，但車路士相信他們能夠花遠比這個數字少得多的轉會費引進阿古路，畢竟，阿根廷人本賽季已經無法代表車路士出戰歐聯。
《每日電訊報》稱，車路士已經接近從馬體會簽下阿古路，轉會費遠遠低於《每日郵報》報導的5000萬英鎊，大約是4000萬英鎊。下週一，車路士將會跟阿古路的經紀人薩廷見面，商談阿古路的轉會細節。薩廷是世界上最大的球員經紀公司之一的IMG集團的頭目，在馬體會本週早些時候批准出售阿古路之後，車路士希望下週一能夠與馬體會就轉會費達成協議。不過，塞廷準備向車路士討要一筆數額不菲的代理費，大約500萬英鎊。

英超有史以來最為昂貴的買入球員
馬體會希望能將阿古路賣到5000萬英鎊以上，但為了交易能夠盡快完成，西班牙勁旅現在也已妥協。儘管如此，阿古路可能的4000萬英鎊的轉會費，仍然讓他成為英超有史以來最為昂貴的買入球員。英媒體認為，車路士最終簽下阿古路的費用肯定在4000萬英鎊以上，這也將是過去三年中，車路士老闆阿布在收購市場上的最大手筆。在簡安離開車路士之後，車路士董事阿內森準備代表藍軍去跟馬體會談判，但馬體會已經告訴車路士，他們依然堅持5000萬英鎊的要價。
今年夏天，阿古路向車路士要求一份遠超600萬英鎊的年薪，如果車路士答應他的要求，這會讓他成為當時車路士收入最高的球員(泰利那時尚未續約)，但車路士最終未能滿足他的要求。現在，阿古路對自己的薪水做出了些微的讓步，雙方基本達成一致。

毫不掩飾對車路士的好感
阿古路此前入球率為均三場比賽攻入一球，在最近接受採訪時，阿古路毫不掩飾自己對於車路士的好感。「人們說我能為車路士這種級別的球隊踢球，這種感覺很不錯。車路士是世界上最好的球隊之一，我喜歡車路士，他們對我很感興趣，這讓我感到開心。」
阿古路是那種能夠滿足安察洛堤戰術要求的前鋒類型，當安察洛堤在歐聯作客2-2戰平馬體會的賽後被問及阿古路時，意大利名帥聲稱，「我喜歡阿古路，我認為他肯定能跟杜奧巴共存。」安察洛堤確信阿古路能跟杜奧巴在鋒線上組成黃金搭檔，這一搭檔將會讓英超各路豪強聞風喪膽，不過，那樣的話，安歷卡將會變成第三前鋒。

我哋車迷最著緊操行分

對弱隊都打三後
對利狗咪4大中堅齊齊正選？

送都唔撚要啦

要獲得新秀 想安帥裸雪奔走 靠夢裏打救

美隊唔出得又用mount打翼

車最鐘意幫人護級

班人以為自己打緊fifa

會唔會用Azp打左閘
隊波有2個後備左閘都要用個右閘客串 都幾on9

有無人知咩原因最後買唔到？

開季睇完其他隊，發現車仔拎住呢手牌都係英冠水平

泰利為首既球員想要David Villa

邊個話唔出得

係好on9
miss咗阿古路同屁馬，之後50m買王子

今晚輸波 波台八國聯軍入黎爆閘 金錢足球

要潛落地核了

講到唔買人唔爆閘咁

好on9
美隊出得 asus紅牌呢啲講到口都臭

撚狗好似講咗今場一定會出tmr我估tmr+魯狗

路維咩

好耐無聽過+2GC依個朵

反而個人prefer kai今場打右

ca timo kai
Mm jor kante
Azp silva(?) tmr rj
Kepa

Btw 無咩可能

王子係油狗自己買
D眼光

我地不嬲都係

撚仔講過會用kai打striker

多數疤仔/切狗 拍MM
佐狗唔會出啦

前線3個應該係
Timo 豬 CA
Kai未必出得住

你西知會搞成咁咩
果陣高登車區個個係咁J

尋晚拖肥球單刀仲柒過Torres

諗多左 依家應該排tammy先
同埋kai應該出

都有道理 未到豬蛇救世嘅時候

佢上半季廢到仆街
對我地都梅開二度
買佢返黎唔比佢入我地波

對白禮頓都唔出Kai Timo MM CA係咩玩法
唔趁打下游球隊出唔通對猁出
用比賽夾下仲好啦

鳩估姐

好想睇撚狗買唒咁多人 諗唒咁多戰術都失敗
之後死死地氣反璞歸真出G sir鳩斬

上年其實好靠豬sir係前面強行收番控球權
今年我唔見得我地可以由後場開始組織

夾唔惦，佢都過唔到聖誕

歡迎普Sir

上季初套form幾好
係季中傷鳩曬啲人先出豬sir打法

發覺車區啲人中意睇車仔失分、墮落多過贏波拎冠

捧隊波捧到咁自大咪撚捧啦

豬sir搭雲狗應該好好用

今晚準備聽你 屌鳩隊波了

唔好咁痴線啦
上年我哋英超第四足總亞軍今年講緊英超歐聯衝冠
你哋班友同我講38全勝都拎唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

真正絕望嘅我會潛水

林伯唔好墜入圈套

似個老公包二奶，永遠個老婆只係會罵個二奶

其實我身邊啲朋友都唔睇好車仔
主要都係話買太多人 夾都要時間

以前阿古路 法卡奧 卡雲尼 仲有傳奇hulk呢堆都得個傳字 買唔到

我身邊都冇人睇好
話林伯特冇經驗，排陣鳩黎冇標準

身邊非車迷一致話林sir好野喎
話上年咁都帶到車仔頭4 仲想點啊

我身邊果個係阿狗
場足總佢都話 經驗唔夠

叫條冚家鏟阿狗咪撚係度talk shit啦
個場車賽前傷兩件、踢踢下又傷咗兩個主力+球證誤判
死賤種阿狗都係贏得一球
我屌化佢地全隊老母啊

關林sir咩事？

法唔法國天神一打國家隊就好勁之後呃左個正選返嚟係咁派膠

報左串比格離阿狗知
應該好快triggle到佢地入黎

又加速爆po

我一拳一件

發覺車區某啲人日日帶風向踩車，上至領隊-下至球員都踩一餐。
希望呢啲人反醒，唔好日日都帶風啲負能量向俾車區

Agger

我地係肉便器

放下負就帶到風向
你反省下自己有無獨立思考能力啦

一次半次玩膠冇所謂
但日日都講真係

我覺得 走位意識高既球員容易d夾 可能偶爾俾波既力水會有偏差 但至少會預計到你想走既位置 呢d睇到球員既水平

打大戰 撚狗有一手

你大獲了
歐洲班霸英超冠軍阿記好撚惡架 人地惡到當歐聯係杯仔黎架咋 襯佢地未睇到 快d道歉先啦

西班牙靚仔前鋒

其實BASE ON 豬SIR 套可行打法
再強化多D 已經好好

多D 則擊，多D 準斬波
後防穩D
已經有能力爭前列

攪咁多野都多舊魚

豬sir老啦 3後唔係一個長遠發展

認真on9

老虎有黎

個人認為
利物浦最核心嘅問題，就係個領隊好明顯係鬼
第一，睇吓呢個所謂足球討論區，盲都見到係曼聯揸莊
其他球隊 post 根本只係做樣，曼聯 post 長期擺頂
啲 post 根本唔係跟時間先後，利物浦 post 就長期放下面
車路士 post 就有班明顯扮粉絲，日日誤導車路士去錯誤方向
所有嘢都係狗前狗後，詭異嘅係，呢個曼聯揸莊之地
對利物浦個領隊，推崇備至，唔用狗稱呼其名

第二，上年利物浦贏歐聯之路，個領隊見利物浦入波就愁懷滿臉
己隊失波就成日陰笑個樣，我到依家仲係瀝瀝在目

第三，唔係 FSG 唔買高技術／組織型中路攻擊中場
而係個領隊死都唔肯用
Keita , Lallana , Milner 呢啲根本唔上乘嘅球員就放呢個位
Joe Allen 就第一時間踢走，Shaqiri 就一係雪，一係話佢傷
南野明明最擅長打呢個位，但就印象中差唔多一次都唔俾佢打呢個位

呢個世界點會有咁多巧合偶然吖
而家嘅車路士，正正就係行緊利物浦條路
係全方位放內奸入去球隊裡面，一路燒錢買次貨

攤手狗都ON9
有豬SIR比佢學野 都無咩進步

反而越來越衣狗咁
走位唔靈活 ，等波到

你仲憨鳩啦
基奧特後生幾年就話姐
9月尾34啦
成日一年就睇死一個22歲嘅球員
第一季15入球3助攻比你講到一文不值

傳奇巴

唔玩焦土何來今季一字排開…

每次講到12m
就緊係搵 12m殺手出黎
就算唔搵，佢都會主動衝出黎
其他人都勸退失敗

踢都未踢就叫個領隊躝

事實撚狗&team真係唔掂

事實係你班友真係好撚煩

今晚唔好贏唔到呀

原來你地真心覺得撚狗無料架
第一季走主力拎頭4
復賽前d波其實幾好睇
係防守差d
但唔覺得佢真係無料

你日日扮放負唔撚厭？

開拖

火撚屌不嬲都係咁

唔驚 我地有Thiago Silva 振住！

我應該係鷹眼

估大袋今晚正選

估美國狗今晚後備

今晚和波，車區都會暴動

贏都會搵戰犯

預計車區四分五裂內戰+各路人馬爆閘

對唔住 之後我會收斂啲

整到成個post不知所謂

然後講講下波又會有mk講屌女 SP

新規矩：
不能談金錢
不能說負面說話

要說黨真好！黨就是好！

9up就係咁架啦 想講咩咪講咩
唔通要set車規咩

有乜問題

有話阻止你地咩, 屌呢度不知所謂有咩問題?

等緊mendy官宣平息內戰

Only Mendy can help

Rice

屌曬你地老母

今晚切囝一定正選

唔俾佢踢表現點賣

對中遊 出中遊料球員 幾合理

咪臭系
22歲仔第一季代表車踢英超入十幾球 又係自家青訓
使乜踩到人地底泥咁款
態度有問題係可以改 下季有雲拿同佢爭正選再睇吓佢態度係咪一樣咁閪就知
走位搶點嗰d 我唔信一個22歲仔唔會有進步

有Werner係度, 佢仲點敢咁撚大支野
豬sir都話可以搏人老, 踢唔到咁多時間

我地會試用Emerson Barkley Bakayoko 做籌碼黎換Rice

雲拿又點？ 我有青訓幫成班兄弟撐

巴仔stay!!pls

維穏鷹

急不及待好想睇kai了

快！！！

好顛

當人垃圾桶

佢哋等人用

巴囝可能真係有興趣

快點

3合1 沖咖啡咩！！！！

同干地有乜分別

3換1？

唔洗出糧咩
如果咁都肯受, 成班西咸管理層可以炒

咁我覺得佢有idea嘅尤其只係第二年教波，有冇料就睇埋今年先，比舊年有進步就收貨
不過如果今年真係柒到甩轆，與其話佢無料，不如話佢未ready教大會

出嚟維穩時間啱啱好

如果咁都換到 升鷹做tier3啦

我哋蝕啦20M 35M 30M
用85M換條25仔
支持三子留低！！！

調解員

成班痴哂線做乜同阿狗拎細爆同人換Auoxxx有咩分別

波台敘利亞

唔使要晒,要1-2個減低轉會費都好

車仔不能沒有巴

希望換到 唔好再借巴卡比乞衣米蘭

如果我收到呢d報價, 我即刻係Rice加20%

Accept offer既話都幾肯定西咸降班
我轟又少一隊剋星

鷹=諾貝爾和平獎

聽朝可能要del 連登保平安

卡巴 基巴 有兩個巴頂住先啦

屌你寶清個三合一係公司笑左出聲

永遠都無視佢第二年做教頭
邊有咁多拖舟

巴克利做 換輪、飛機盃、熱身賽、慈善賽一流
特別依家班正選咁易傷

點同隻細爆係垃圾
巴鳩點都唔係垃圾

分分鐘連ig WhatsApp fb都有人串

唔會丫 愛字頭成條中場換過都OK 杜卡里 哈美斯 阿倫

西咸想要艾馬

我地三個都當打到仆街 椰子唔係要諗呀

高垃圾半班波嘅垃圾波牛 襯有價好賣 一個有啲用帶兩個無用嘅走
功德無量

突然咁撚醒？

伊清咪燈

已經有阿狗fd whatsapp我話 急不及待睇車仔第一戰

雖然相信垃圾車會贏到
但係買左咁多人都輸比隊海鳩真係會比人笑足成個禮拜

應該閪咸唔夠錢了

開LIHKG, 熱門已有topic 比人笑
屌，quit

開下ig fb J女算，
一開就just toon it , Ic畫到林伯頭破血流眼腫
屌，quit

開whatsapp吹下水
一開d whatsapp group係到討論用2億買人輸波
屌，quit

5件得2件出到

哥屌兩億執後防都會失on9波 所以we are not alone

你覺得出面啲人會care？

去茶記食lunch隔離檯笑鳩車狗你又quit唔quit

呢樣野其實唔係球會責任
請人都係睇勝唔勝任啫
理閪你幾多經驗丫
做唔要求咪bye
但目前結果論上季佢係達標
睇下今季點

西咸本身都成手蟹貨
仲收多三條垃圾做乜

買埋飯狗準備八星抱喜

一係拎住我地3寶擴軍

一係就拎住個心已經係車 上場做曬騷既飯囝降班下年比我地㩒住屌

On9都識揀

班傻鳩獌狗唔會理

佢哋冇錢換血

致富機會

果堆成班高人工得濟, 冇人肯接

瞓身買半全場客主

好驚連屋企人都笑9我

曾經好似好勁嘅Anderson 同 Lanzini

益左閪咸

佢地個班Anderson Yarmorlanko Lanzini 完全無人要

呢2件跌哂watt定點

用Emerson + Barkley + Bakayook同人換Rice
就等如國米用錢 + Eriksen / Brozovic換Kante一樣

Rice依刻咩心情
日日傳我哋買佢，好似要買硬咁

Fm勁嘅人俾閪咸用廢哂 無人肯接蟹貨 如果佢地肯接民三個就真係成個管理層炒得

Quit埋lor

講真 比埋魯狗佢地又點話

俾拜仁炒果場連老母都話隊波廢

渣過沙爹少少咁

西咸都係發覺回歸原始 fornals bowen 安東尼奧三個打晒最有效率

沙利有夏狗

60M 加Add on
睇得自已咁高

一個願打一個願捱

林狗又冇得買人 隊波d主力好多都冇乜經驗 又冇世三 點比

叫飯仔今季渣流灘 搞到佢地降班
下年20m買

西咸真係想要中堅

咁疤？

一次高清水貨
又有位比青訓上

屌爽呀！

單防中有啲甩轆 好似過嚟拍施華打中堅好啲

RRP
巴仔20m
巴卡35m
艾馬25m
=
80m

今晚應該多人睇過歐聯決賽

摩3時我既寫照
睇完whatsapp好嬲好嬲返工
入去到個同事第一句就話車仔尋晚又輸波

放工去酒吧播重播
又比人抽多鑊

人哋要60M cash 啊

有幾多人覺得撚仔 真係無料？

其實做車仔領隊呢份工真係一D都唔易，依家根本無人會肯教車仔架啦

撚仔有樣功用就係佢壓得住更衣室，好多教頭都衰呢樣，車仔更衣室咁撚麻煩

四大任揀

佢淨係知屋企有個戇鳩鍾意隊閪波俾人炒

屌你地呢隊都驚豬

同kai前排一樣 無心踢波

至緊要係佢搞好左領隊同高層既分歧
唔係邊有咁多plan A入手

呢到好多fake bike頂唔順瞓覺

個個唔瞓都得
伊清唔瞓都要扑暈佢

公海好多人諗定開咩po bin屍

今晚又要睇Mendy done deal 又要睇波
點訓

依家先大把人肯啦 成個陣都咁多變化
撚狗有冇料就睇多一至兩季先知啦
上年淨係用青訓都打左大半季好波 (後期豬蛇) 呢點已經冇一個車仔教頭敢/做到啦

撚仔上年一個決賽一個前四 轉會ban超額完成啦
今年買到咁多人 即刻證明佢好識同管理層表達自己意向
交流做得好已經成功一半 然後連kai雲拿呢啲都追撚含就知撚仔個人魅力唔差
拎多少少經驗 今年穩前三應該可以做到

你瞓覺就得

今晚睇完我驚大家嬲到訓唔著

我唔會入love post

5:30 好嬲好嬲 - 6:30

屌 返工

Squad Confirmed

Werner Giroud Pulisic
MM Kante Kai

嬲咩呀
場場都差唔多姐

前車我覺得都應該可以既，但最怕又係過多一兩年，又話無成績又炒鳩佢，堂堂一代傳奇比球會炒埋

有邊個仲會黎教車仔啊，有都係旨在呃違約金啦，點會真心教好

車迷集體射波算啦

仲有就係d球員會追佢撚含

你早d 訓 聽朝又登雕又然波

上季 閪咸臨尾比人反cup 果場 閪到訓唔到

你去對家幫手燈

係咁排就正

踢白禮頓呢啲垃圾隊 點輸
今晚撚狗就炒到隻海鷗落榜尾
贏到你班車狗個個跪係度幫佢含撚認契爺

你睇下ac米蘭

撚有白禮頓love post

撚狗淨係將隊波既精神面貌提升左已經值得留低，上年好多場先失波再反勝，比著干地或者沙利一定做唔到

睇完張圖濕左

你開咪得

你今晚自己開ok?

雲狗 mm 毒狗 三個人三個波
即係唔會同場出 confirmed

In marina we trust

邊個平行時空
我地講緊係英超先下失左18分
前列之最

你quit 人生啦

諗起呢張

呢張係干地

我講緊失波先再追番，不過你啱，成撚日臨尾香，但始終輸一球下肯追係往年少見

搵條柒頭開個搶口post。

請舉例
英超先落後再反cup
除左作客阿狗同維拉

好彩瞓咗

輕鬆殺海𠥹